

> 1. **介绍**：**CNote** 致力于打造最易懂的 C 语言入门教程，`让天下没有难学的 C 语言`
> 2. **PDF版本** ： [**CNote** PDF 版本下载](https://pan.baidu.com/s/18FhBCx9izSP-kXPRwN1YBA)  提取码：dmqx 
> 3. [点击捐赠支持作者](https://www.yuque.com/docs/share/25942927-f732-4f94-a670-154a9c7b06d3)

## 基础

**基础知识点详解：**

1. [计算机常识](/post/notes/基础/1.计算机常识.md)
2. [什么是计算机程序 ?](/post/notes/基础/2.什么是计算机程序.md)
3. [什么是计算机语言 ?](/post/notes/基础/3.什么是计算机语言.md)
4. [常见的计算机语言类型有哪些 ?](/post/notes/基础/4.常见的计算机语言类型有哪些.md)
5. [什么是C语言?](/post/notes/基础/5.什么是C语言.md)
6. [C语言历史](/post/notes/基础/6.C语言发展历史.md)
7. [C语言标准](/post/notes/基础/7.C语言标准.md)
8. [C语言现状](/post/notes/基础/8.C语言现状.md)
9. [为什么要学习C语言?](/post/notes/基础/9.为什么要学习C语言.md)
10. [如何学好C语言](/post/notes/基础/10.如何学好C语言.md)
11. [编写C语言程序用什么工具 ?](/post/notes/基础/11.编写C语言程序用什么工具.md)
12. [Qt Creator安装](/post/notes/基础/12.什么是QtCreator.md)
13. [什么是环境变量?](/post/notes/基础/13.什么是环境变量.md)
14. [如何创建C语言程序](/post/notes/基础/14.如何创建C语言程序.md)
15. [C语言程序组成](/post/notes/基础/15.C语言程序组成.md)
16. [函数定义格式](/post/notes/基础/16.函数定义格式.md)
17. [如何运行编写好的程序](/post/notes/基础/17.如何运行编写好的程序.md)
18. [C语言程序练习](/post/notes/基础/18.C语言程序练习.md)
19. [初学者如何避免程序出现BUG](/post/notes/基础/19.初学者如何避免程序出现BUG.md)
20. [多语言对比](/post/notes/基础/20.多语言对比.md)
21. [注释就是这么简单?](/post/notes/基础/21.注释就是这么简单.md)
22. [什么是关键字?](/post/notes/基础/22.什么是关键字.md)
23. [什么是标识符?](/post/notes/基础/23.什么是标识符.md)
24. [什么是数据？](/post/notes/基础/24.什么是数据.md)
25. [C语言数据类型](/post/notes/基础/25.C语言数据类型.md)
26. [什么是常量?](/post/notes/基础/26.什么是常量.md)
27. [C语言变量全解?](/post/notes/基础/27.C语言变量那点事.md)
28. [printf函数](/post/notes/基础/28.printf函数.md)
29. [Scanf函数](/post/notes/基础/29.Scanf函数.md)
30. [putchar和getchar](/post/notes/基础/30.putchar和getchar.md)
31. [C语言运算符大全解](/post/notes/基础/31.C语言运算符大全解.md)
32. [阶段练习](/post/notes/基础/32.阶段练习.md)

## 入门

1. [流程控制基本概念](/post/notes/入门/1.流程控制基本概念.md)
2. [选择结构](/post/notes/入门/2.流程控制-选择结构.md)
3. [循环结构](/post/notes/入门/3.流程控制-循环结构.md)
4. [四大跳转](/post/notes/入门/4.四大跳转.md)
5. [循环的嵌套](/post/notes/入门/5.循环的嵌套.md)
6. [图形打印](/post/notes/入门/6.C语言图形打印练习.md)
7. [函数那点事](/post/notes/入门/7.函数那点事.md)
8. [main函数分析](/post/notes/入门/8.main函数分析.md)
9. [递归函数(了解)](/post/notes/入门/9.递归函数.md)
10. [进制基本概念](/post/notes/入门/10.进制基本概念.md)
11. [进制转换](/post/notes/入门/11.进制转换.md)
12. [原码反码补码](/post/notes/入门/12.原码反码补码.md)
13. [位运算符](/post/notes/入门/13.位运算符.md)
14. [变量内存分析](/post/notes/入门/14.变量内存分析.md)
15. [char类型内存存储细节](/post/notes/入门/15.char类型内存存储细节.md)
16. [类型说明符详细解释](/post/notes/入门/16.类型说明符详解.md)
17. [数组那点事](/post/notes/入门/17.数组那点事.md)
18. [数组内部存储细节](/post/notes/入门/18.数组内部存储细节.md)
19. [数组注意事项](/post/notes/入门/19.数组注意事项.md)
20. [数组和函数](/post/notes/入门/20.数组和函数.md)

## 进阶

**重要知识点详解：**

1. [计数排序（Counting Sort）](/post/notes/进阶/1.计数排序.md)
2. [选择排序](/post/notes/进阶/2.选择排序.md)
3. [冒泡排序](/post/notes/进阶/3.冒泡排序.md)
4. [插入排序](/post/notes/进阶/4.插入排序.md)
5. [希尔排序](/post/notes/进阶/5.希尔排序.md)
6. [折半查找](/post/notes/进阶/6.折半查找.md)
7. [进制转换(查表法)](/post/notes/进阶/7.进制转换(查表法).md)
8. [二维数组那点事](/post/notes/进阶/8.二维数组那点事.md)
9. [二维数组的遍历和存储](/post/notes/进阶/9.二维数组的遍历和存储.md)
10. [二维数组与函数](/post/notes/进阶/10.二维数组与函数.md)
11. [二维数组练习](/post/notes/进阶/11.二维数组练习.md)
12. [字符串的基本概念](/post/notes/进阶/12.字符串的基本概念.md)
13. [字符串常用方法](/post/notes/进阶/13.字符串常用方法.md)
14. [字符串练习](/post/notes/进阶/14.字符串练习.md)
15. [指针基本概念](/post/notes/进阶/15.指针的基本概念.md)
16. [指针变量那点事](/post/notes/进阶/16.指针变量那点事.md)
17. [访问指针所指向的存储空间](/post/notes/进阶/17.访问指针所指向的存储空间.md)
18. [指针类型与二级指针](/post/notes/进阶/18.指针类型与二级指针.md)
19. [指针访问数组元素](/post/notes/进阶/19.数组指针的概念及定义.md)
20. [指针与字符串](/post/notes/进阶/20.指针与字符串.md)
21. [指向函数指针](/post/notes/进阶/21.指向函数指针.md)
22. [结构体详解](/post/notes/进阶/22.结构体详解.md)
23. [结构体数组](/post/notes/进阶/23.结构体数组.md)
24. [结构体指针](/post/notes/进阶/24.结构体指针.md)
25. [结构体内存分析](/post/notes/进阶/25.结构体内存分析.md)
26. [结构体变量占用存储空间大小](/post/notes/进阶/26.结构体变量占用存储空间大小.md)
27. [结构体嵌套定义](/post/notes/进阶/27.结构体嵌套定义.md)
28. [共用体](/post/notes/进阶/28.共用体.md)
29. [枚举](/post/notes/进阶/29.枚举.md)
30. [全局变量和局部变量](/post/notes/进阶/30.全局变量和局部变量.md)
31. [关键字](/post/notes/进阶/31.关键字.md)
32. [static与extern对函数的作用](/post/notes/进阶/32.static与extern对函数的作用.md)
33. [Qt Creator编译过程做了什么?](/post/notes/进阶/33.QtCreator编译过程做了什么.md)
34. [计算机运算过程分析](/post/notes/进阶/34.计算机运算过程分析.md)
35. [预处理指令与宏定义](/post/notes/进阶/35.预处理指令与宏定义.md)
36. [条件编译](/post/notes/进阶/36.条件编译.md)
37. [typedef关键字](/post/notes/进阶/37.typedef关键字.md)
38. [宏定义与函数以及typedef区别](/post/notes/进阶/38.宏定义与函数以及typedef区别.md)
39. [const关键字](/post/notes/进阶/39.const关键字.md)
40. [内存管理](/post/notes/进阶/40.内存管理.md)
41. [malloc函数](/post/notes/进阶/41.malloc函数.md)
42. [free函数](/post/notes/进阶/42.free函数.md)
43. [calloc函数](/post/notes/进阶/43.calloc函数.md)
44. [realloc函数](/post/notes/进阶/44.realloc函数.md)
45. [链表与静态链表](/post/notes/进阶/45.链表与静态链表.md)
46. [动态链表详解](/post/notes/进阶/46.动态链表.md)
47. [链表销毁与长度计算](/post/notes/进阶/47.链表销毁与长度计算.md)
48. [链表查找与删除](/post/notes/进阶/48.链表查找与删除.md)
49. [文件基本概念](/post/notes/进阶/49.文件基本概念.md)
50. [文件的打开和关闭](/post/notes/进阶/50.文件的打开与关闭.md)
51. [读写结构体](/post/notes/进阶/51.读写结构体.md)
52. [其它文件操作函数](/post/notes/进阶/52.文件操作函数.md)

## 编程常见问题汇总

1. [如何学习编程？](https://mp.weixin.qq.com/s/sb9n8dFe96XR6pRxEpZx0Q)
2. [如何写一份简历](https://mp.weixin.qq.com/s/LoPVGgAzJyi3oK7MiRRYMw)
3. [如何选择一门编程语言？](https://mp.weixin.qq.com/s/8JeSy0fUYKVa2PrGRk8t-Q)
4. [如何做好离职交接工作？](https://mp.weixin.qq.com/s/HprdWcnNyWonwuaI74vOTw)
5. [学习编程的算法网站有哪些？](https://mp.weixin.qq.com/s/BM_osU-LX_JqELpahA59bQ)
6. [低学历可以进大厂吗？](https://mp.weixin.qq.com/s/5zInRkSg8aYulHxEADO9QA)
7. 持续更新ing

---

## CNote 配套C语言视频教程（附源代码）

​		**[视频源代码下载地址](https://mp.weixin.qq.com/s/Z5Bgl6tOVtmzKrg9q7WUPA)**

-  [计算机基本概念](https://www.ixigua.com/6976575716108272135) 
-  [C语言介绍](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976578844161638942) 
-  [编辑器安装](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976596026148946440) 
-  [创建第一个C语言程序](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976743153076273678) 
-  [函数的定义和执行](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976743886202864141) 
-  [HelloWorld代码实现](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976744692834796069) 
-  [第一个C语言练习](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976745300027245070) 
-  [编写C语言程序注意点](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6976746560394789413) 
-  [main函数的其它写法](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977179980065309214) 
-  [注释基本概念](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977180598238609951) 
-  [注释的注意点和应用场景](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977181533085893150) 
-  [C语言关键字](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977486443773952548) 
-  [C语言标识符](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977487784059601444) 
-  [标识符命名规范](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977488357387403789) 
-  [C语言数据类型](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977488976919659021) 
-  [C语言常量](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977593423155069470) 
-  [C语言变量定义](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977594345369109022) 
-  [C语言变量使用](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977594957351780894) 
-  [变量的其它定义方式和初始化方式](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977595648187204109) 
-  [变量的作用域](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6977596224505381383) 
-  [变量的注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978013072422076965) 
-  [printf函数输出不同类型数据(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978013565231825422) 
-  [printf函数宽度和标志(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978014015192564232) 
-  [printf函数精度和长度(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978014635223941645) 
-  [scanf函数基本使用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978015074241741349) 
-  [scanf函数注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978026194759483917) 
-  [scanf函数实现原理(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978026710289777159) 
-  [清空输入缓冲区(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978027249991680548) 
-  [运算符基本概念(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978028096507085349) 
-  [算数运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978028673999831565) 
-  [算数运算注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978255893913666085) 
-  [自动类型转换上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978259734230991397) 
-  [自动类型转换下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978261261851034125) 
-  [强制类型转换(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978262483907641870) 
-  [赋值运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978262973215146532) 
-  [自增自减运算符基本使用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978383339124163080) 
-  [自增自减写在变量前后的区别(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978383967145853476) 
-  [自增自减注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978387259888402975) 
-  [sizeof运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978388014204453406) 
-  [逗号运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6978388680654193166) 
-  [关系运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979483555248210439) 
-  [关系运算符优先级和结合性(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979483989409006094) 
-  [逻辑运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979485312711918111) 
-  [逻辑运算符逻辑短路现象(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979486603404116510) 
-  [三目运算符(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979487039385240094) 
-  [运算符练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979487422048535053) 
-  [运算符练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979487859841597988) 
-  [运算符练习三(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979488240067674660) 
-  [运算符练习四(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979488720315810340) 
-  [交换两个变量的值-方式一(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979489161812115975) 
-  [交换两个变量的值-方式二(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979833303029252622) 
-  [流程控制基本概念(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979833977171509773) 
-  [选择结构if第一种格式(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979834410841408008) 
-  [选择结构if第二种格式(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979834808536924685) 
-  [选择结构if第三种格式(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979835207973077541) 
-  [选择结构if注意点上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979835751135445512) 
-  [选择结构if注意点下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979836251780317732) 
-  [选择结构if练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979836646036505125) 
-  [选择结构if练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979837064791949854) 
-  [选择结构if练习三(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6979837454584906253) 
-  [选择结构if排序练习1(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980260681152987684) 
-  [选择结构if排序练习2(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980261168656941582) 
-  [猜拳游戏上(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980261555820560932) 
-  [猜拳游戏中(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980262325982855716) 
-  [猜拳游戏下(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980262741969895966) 
-  [选择结构switch(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980558416171401736) 
-  [选择结构switch注意点上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980559201869234718) 
-  [选择结构switch注意点下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980560341516157448) 
-  [选择结构switch练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980560758837477924) 
-  [选择结构if和switch如何选择(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980561848894489118) 
-  [选择结构switch练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980582753876378149) 
-  [循环结构while(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980583605831467533) 
-  [循环结构while注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980584040692711949) 
-  [循环结构while练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980584431333409288) 
-  [循环结构while练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980584777380266533) 
-  [循环结构dowhile(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980874806606594573) 
-  [循环结构while和dowhile如何选择(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980875301030986271) 
-  [循环结构for(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980875735284220423) 
-  [循环结构while和for如何选择(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980876114700960263) 
-  [循环结构for注意点上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980876800037487135) 
-  [循环结构for注意点下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980898886118277663) 
-  [四大跳转-break语句(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6980935781305025061) 
-  [四大跳转-continue语句(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981041566894948878) 
-  [四大跳转-goto语句(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981041999042478605) 
-  [break和continue在循环嵌套中的使用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981042417554162213) 
-  [循环嵌套规律(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981380916388200968) 
-  [循环嵌套练习一(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981618550121333256) 
-  [循环嵌套练习二(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981619099872789023) 
-  [循环嵌套练习三(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981619703395549732) 
-  [函数基本概念(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6981620195429351967) 
-  [函数定义格式和定义流程(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982837321653551647) 
-  [函数执行流程(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982846375490912776) 
-  [函数注意点上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982847020666978823) 
-  [函数注意点中(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982848402736775694) 
-  [函数注意点下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982848936008483365) 
-  [函数声明(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982849413051843108) 
-  [函数声明注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982850111869026830) 
-  [递归函数(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982851121505108510) 
-  [递归函数执行流程(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982851598569439775) 
-  [递归函数练习(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6982852129853538830) 
-  [递归函数练习作业(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983602545251844638) 
-  [进制基本概念(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983603313111466503) 
-  [不同进制表示和输出(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983603824166437384) 
-  [十进制转二进制(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983604260109812255) 
-  [二进制转十进制(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983604790903177758) 
-  [十进制和其它进制相互转换(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983605332484293156) 
-  [二进制和其它进制转换(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983616112336306719) 
-  [原码反码和补码(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983616565463745031) 
-  [原码反码和补码作用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983616998479495694) 
-  [原码反码和补码注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6983617388776260109) 
-  [位运算符上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984303520857981453) 
-  [位运算符中(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984303974778143246) 
-  [位运算符下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984304839521993246) 
-  [位运算练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984305590960914952) 
-  [位运算练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984305942393258527) 
-  [位运算练习三(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984307372462178852) 
-  [变量内存分析(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984307847295304200) 
-  [char类型存储细节(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984308479833932318) 
-  [char类型练习(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984308867358589476) 
-  [类型说明符-说明长度(掌握](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6984309328178381325) 
-  [类型说明符-说明符号位(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989054480046096903) 
-  [数组基本使用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989054918900318756) 
-  [数组的初始化(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989055338188112391) 
-  [数组遍历(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989055686521029151) 
-  [数组存储细节(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989056167246987807) 
-  [数组注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989056539298365982) 
-  [数组作为函数参数(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989056923962343944) 
-  [在其它函数中遍历数组(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989057427895386661) 
-  [数组练习一(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989057802928914975) 
-  [数组元素默认值(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6989058139844772359) 
-  [数组练习二(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990187863979590175) 
-  [数组计数排序上(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990188254297326111) 
-  [数组计数排序下(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990188678341624333) 
-  [数组选择排序(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990189089974649358) 
-  [数组冒泡排序(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990189458821743140) 
-  [数组折半查找(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990190172939747854) 
-  [二维数组(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990190543477146149) 
-  [二维数组初始化(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990191044449010189) 
-  [二维数组存储细节(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990191447618257444) 
-  [二维数组和函数(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6990191992311546376) 
-  [迷宫游戏-地图打印(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994984707167355399) 
-  [迷宫游戏-获取行走方向(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994985066120086046) 
-  [迷宫游戏-人物行走(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994985412020306446) 
-  [迷宫游戏-连续行走(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994985737095807495) 
-  [字符串基本概念(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994986074581762574) 
-  [字符串存储细节(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994986392128487949) 
-  [字符串长度计算(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994986802796823047) 
-  [字符串拼接函数(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994987145610035720) 
-  [字符串拷贝函数(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994987478012658213) 
-  [字符串比较函数(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6994987847727972871) 
-  [指针变量基本概念(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995354468631970334) 
-  [指针变量的作用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995355449520456199) 
-  [指针变量注意点(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995355778152399396) 
-  [指针变量练习1(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995356415871156773) 
-  [指针变量练习2(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995356770424062494) 
-  [多级指针(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995357252626416136) 
-  [指针变量与数组（掌握）](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995357672388330020) 
-  [指针与数组（掌握）](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995358717680189989) 
-  [指针变量加减运算](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995359465989997092) 
-  [字符串与指针（掌握）](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995359938897773086) 
-  [字符串与指针注意点（理解）](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995361809070817799) 
-  [函数和指针(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995362371971580453) 
-  [指向函数指针练习1(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995362777741132324) 
-  [指向函数指针练习2(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995363150233076231) 
-  [结构体基本使用(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995363544220828167) 
-  [结构体变量定义的多种格式(理解)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995363881551921700) 
-  [结构体变量初始化的多种方式(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995364280883216927) 
-  [结构体类型作用域(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995364605715448351) 
-  [结构体存储细节(掌握)](https://www.ixigua.com/6976577057052426783?id=6995365181140238885) 

<link rel="stylesheet" href="/assets/css/share.min.css">
<div class="social-share"></div>
<script type="text/javascript" src="/assets/js/social-share.min.js"></script>